朗尼點解淪落到踢打比郡咁悲哀

衰叫雞

英國人早熟早殘

阿朗點解淪落到踢祖記咁悲哀